窮撚iPhone 8+ 定 Xr ?

8+
xr

著重影相就 XR啦 有smart HDR
其他就
moon (40x ppi)
3D Touch
Notch
Touch ID vs Face ID
雙鏡

8+啦

8+
試過8+開咗低電量模式，個解釋度落到720p，睇到眼矇所以xr得720p真係唔ok

iPhone 4

新功能喎開低電會降resolution，請問一下邊個ios版本有呢樣野出現過？

睇你想要D咩
1) 要雙鏡定單鏡？
2）要touch ID定face ID

自己用緊8+,唔更新iOS 應該可以戰幾年

佢開左寫輪眼

有冇升12？

低電量解像度會落720p?
你用緊Android版iphone 8plus?

8 plus
靚仔d
有真portrait

點睇都係8plus 冇討論價值

佢講佢自己隻眼

笑撚死

有新買新

自己去士多玩過就知

A11根本已經唔洗擔心會拖慢部機
個os寫得差另計 好似iOS 11咁